Catgirl啲濕疹已經上到塊臉到

夠竟會唔會聽人講戒下口

佢肯聽人講就唔會再出片啦

爛肉豬

算吧啦 呢d人唔會覺得自己有問題
去到化境 百毒不侵架啦

屌你老母貼咩圖

其實係自暴自棄
因為無得醫索性就放棄

唔知阿ken同佢做愛會唔會打車輪

眼見佢啲fans好心提佢
佢都屌埋一份

佢以經唔係樣衰咁簡單

真係爛面咁窩

好可愛

會奶埋加拿大添呀

奶佢條頸D摺位老泥

咩叫影響市容
我宜家知啦

佢做youtuber又咁岀名
應該好多sponsor搵佢拍廣告 又洗頭水又盛
大把products送上門俾佢又唔洗錢
點解都仲可以咁邋遢

自殺算啦

我記得佢有講過好多次 佢既濕疹係氣候環境問題無得靠戒口好

泰國天氣咁濕熱 仲要食辣串燒 正常有濕疹底都會紅

屌

睇蝙蝠俠冒catwoman唔小心諗到佢個樣

好心阿ken就顏射下佢 滋潤下佢

有陣腐臭味

都痴線既

戒口仲點拍片搵錢呀

冇影響 都係咁樣衰

屌你地，人地哩d賣點黎嫁！要睇乾淨企理靚女出面大把啦，而家就無厚面皮濕疹自暴自棄痴肥婆哩個市場。

阿Ken點屌得落，係咪變態

仆街 依啲就會有圖

真人行埋去應該好聞到好臭

唔等於要放棄自己亂咁食野
懷疑佢有輕度精神病

食物係佢人生
叫佢戒口即係攞佢命

你問心
如果你賣洗頭水，你想唔想佢用你隻洗頭水?
如果你賣護膚品，有個唔戒口既代言人行出黎爛面會點

其實佢幾多歲

究

肥無得減，係天生

天生骨架大無計啦

又要睇又要嘈 人地爛面關你咩事？你係佢條仔？

佢話佢曬傷左咋 唔係濕疹

依d咁既死肥閪都做youtuber，死撚左去算啦屌你

有人搵佢賣過洗頭水廣告 上面果張洗頭gif

樣衰+格衰

90後 好似24,5

冇人知
淨係知唔擺得幾耐

有濕疹仲去暴曬 放棄人生？

佢話係曬傷

死豬閪

block user

24佢自己講

明明佢之前講去到泰國啲濕疹就會自然好唔洗戒口
但佢好似去咗個幾月 重愈嚟愈爛咁

阿Ken先有得奶

肥婆講嘢你都好信，佢夠次撚次都話自己細食啦 佢話佢條仔先大食. 仆街見佢有條直播不停撩ken食唔知乜嘢，人地都話飽唔食，條肥婆仲係咁問食唔食 最後佢條仔話唔食 佢把聲好撚失望

佢堆護主狗仲讚catgirl 係唐代美人 DKLM

Feederism

真係未見過咁撚肉酸嘅女人
見到啲皮膚加埋個尊容真心反胃

上面真係冇得救

醫返都爛面

想知cat girl 個家姐都係咁肥？

屌，呢啲就高清大圖

連隻西都會生溼疹?

泰國咁乾爽都濕熱？

呢隻似曬傷多過濕疹wo

加埋無綫個池美麗同拍戲係咁叫屌我吖我好多水㗎嗰個真係堪稱香港三醜

佢話香港氣候問題所以搞到佢濕疹咁嚴重
一出國就會自動好返，
去親泰國點食牛肉芒果都冇事窩
但佢上面張相係泰國影

都會照睇

呢張係佢食完牛肉既相，好明顯唔係曬傷
係濕疹發到一達達

佢張比堅尼相真心嚇人
個胸好怪

成條發脹腐屍咁

點解我會咁入嚟？

人地叫佢戒牛戒海鮮 佢話唔戒
人地叫佢戒甜野 佢又屌人地
好心提佢搽潤唇膏 佢又好冇老脾咁話搽左啦
最近有條女觀眾留cm 話叫佢注意下清潔衛生 執下個look 佢就話點解女人一定要打扮靚靚
天氣問題我知對濕疹影響好大
但佢話自己去泰國就會好返 而家好似仲衰

點會冇
係度揾借口
天氣氣候影響 但你食野唔介口會令到濕疹嚴重左同keep住差

條肥婆好有個人主觀唔會受其他意見，除非個意見係接近佢思維模式或者讚佢就無問題，讚佢仲要睇佢鍾唔鍾意先應你，啱聽嘅先會聽你意見

點解佢呢啲又厚面皮性格又仆街嘅肥婆都可以有仔？而我做咗廿年人連女仔隻手仔都未掂過？

乜毒撚真係咁差咩

等死

戒到口就唔會係肥婆啦

垃圾自私
無論對其他人既眼球或自己健康一概不理
咩忠於自己想做咩就做咩
完全自私任性行為

咪撚吹捧catgirl啦

根本分唔到， btw emilia好快又會cap我地留言上ig

你搵返件catgirl咁嘅大肥婆咪得囉

我覺得冇問題嘅
每個人都係為自己嘅人生負責
今日佢揀咗任性唔戒口做爛肥閪
第時咪唔撚好怨囉 唔係冇人提過佢喎
我睇佢身體不出三五年就會負荷唔到（糖尿病、高血壓、膽固醇、脂肪肝）
到時咪撚賣可憐叫人捐錢俾佢醫呀
不過我睇死佢會咁做

喂呀，唔準你講人地濕疹上面呀，
人地係好健康，係大隻左少少咋，
佢塊面無野呀，係曬紅左dd 姐ma
尊重下佢，積口德啦，好無?

你知唔知咁留意佢，開post 談論佢只會令佢愈來愈紅，愈來愈博出位架，係想佢好就收聲啦

呢d就高清圖

知唔知咩最神奇?
最神奇係呢條肥婆既野你地會知道得咁清楚

佢似一直都有濕疹上臉🤔
最明顯係濕疹嘴

新暗瘡肥婆

巴打你個思維好跳脫

Ken埋個頭落去瀨濕疹臭閪是有冇留過一滴眼淚怨過一句?你做唔做到?

So many excuses
我覺得兩者都有份，但連果50%都唔做，咁就抵死啦

諗起kf芝

come on 佢個樣既圖可唔可以同bam圖一樣 貼link呢

點解佢定居泰國

定佢老味咩
去旅行咋
細個喺泰國住過排就扮晒係泰國人
咁鍾意泰國嘅點解唔學好泰文？
肥婆改不了吃屎

去兩個月only

樓主男人老狗都咁留意catgirl

已經呀仆街

呢 d 就有圖

賭倒個突擊頭，比雪莉用好似唔錯

裂口女

點解我會入咗黎

老老豆豆
唔怕點解會搵佢賣廣告
肥撚到咁又樣衰形象又差
完全係整臭自己D product

其實最恐怖既係阿ken

佢係正常就唔會排咁多咁嘅片上去

捧撚完呢個垃圾肥閪未呀
不學無術出黎賣柒都咁多人睇,比錢佢賺
係咪ON9 架

之前佢live 貼左個支付寶QR code出黎
跟住又會pin左d 捐錢俾佢既notice
真係好乞兒feel

我自己本身皮膚易敏感 掂啲野大塵啲都即又紅又痕
會考a-level果時壓力太大爆埋濕疹
源頭唔關食野事但我注意介口
唔食海鮮唔食鵝唔食荀少食牛呢啲毒野
濕嘅野全部介清
加強皮膚保濕之後真係有改善

佢根本係又懶又自暴自棄就扮到係人地唔了解佢

冇得斷尾但可以靠其他野去緩和改善
只係環境乾淨已經差好遠
睇過佢啲淘寶片 哇間屋污糟到

肥還肥 但都可以執好啲自己嘅

但係好鍾意睇

好驚丫
想問大家一個好仆街嘅問題，濕疹會唔會生落私處

屌你老母生落你老母到丫

其實佢鍾意食咩關我咩事
唔好拍片就得啦

呢D人終極無自信又薄皮
真係好撚煩

濕疹咀含撚一定好正

送錢俾佢班友真係on lun9
咁多錢捐去俾非洲難民都好過捐俾呢個死肥閪

想奶佢啲濕疹皮

邊撚個嚟？

cat girl拍啲片都算幾高質

佢地依架起曼谷，早前開直播放個大大隻嘅QR code 叫人資助入錢落佢個ac到啦. 成撚個乞兒咁款，笑咗邊會有咁厚面皮嘅問人攞錢架資助你地當地旅行生活，真心講儲唔夠錢咪懶勁外地旅遊兩個月啦，又要威又要帶頭盔 去嚟去去都係食食食同食 ，有次係剪頭髮 但重未見過話去古蹟遺跡個啲 夜市多結果又係食 屌我明架 真係明架，肥婆只有食 羅馬非一日建成

中大email

仆你個街 我大笑咗出嚟

唔知佢呢兩個月係泰國又會肥幾多
日日食咁多肥野
甜野又當水飲咁
真心擔心佢健康

好快有好戲睇
唔知佢敢唔敢去body check呢
咁肥都幾易急性心臟病

怕咩
就算毀容都仲有ken哥

4k畫質

佢毀唔毀容個樣會有分別咩

佢拍淘寶開箱片個時成日嫌d箱同紙皮污糟
又話自己有潔癖
但佢自己又成個人都鬼死咁邋遢
好心佢執下自己先啦
樣衰都算
仲要港女格

見到個topic仲入黎係咩心態

其實呢catgirl 外表講真我又冇乜嘢
起我眼中咪又係哪渣肥婆一名，但佢個啲閪港女自我為中心嘅閪性格先難頂，
又懶又污糟 例證不講了
佢尋晚直播話如果有個bb搭巴士喊緊個陣，佢啊媽根本要抱個bb落車，唔好影響到其他人，但又唔會講比佢自己咁嘅情況會點做
佢堆盲粉又惡頂 好話唔好聽 佢堆盲粉累撚死條肥婆，肥係有問題㗎, 佢地都話冇問題之餘仲詛咒其他留言者

大把好樣衰嘅「KOL」都有岀post賣廣告
Ig多follower 有少少人識就得
依家嘅風氣係咁

點解個頭成日都油笠笠
除左個頭 淨係望個樣好似比人感覺好污糟
點解會咁

睇完都痕。
利申︰有輕微濕疹

唐代美人就算幾豐滿都好，人地都叫膚如凝脂

catgirl係我見過最撚噁心核突既生物，個種核突唔只係因為佢成身濕疹又唔去醫再加不修邊幅既外表，更加係由心發出黎既噁心。

1.扮真性情唔理他人目光
實際上只係俾借口自己拖落去，根本冇勇氣改變。三點式條片講到係香港咁著會俾人笑，係外國就唔會。大佬呀屌你，你咁既身型外殼去撚到邊個國家都係唔正常，唔通去到美國會變瘦人咩？變白滑咩？！認命啦屌！

2.承上題啦，人地觀眾好心叫佢醫下濕疹戒下口，執下個儀容，佢就話人多事又話女仔唔一定要扮靚。首先，你條巨人觀點扮都唔撚會係靚個種，第二，你到底知唔知自己既儀容已經核突到座地鐵冇人想座隔離個隻，又爛又油，同街邊乞衣差唔多，出得街就點都要注意下基本儀容，而家唔係叫你化個死人妝set 埋頭，只係叫你有個「基本人樣」俾人睇呀。

3.最叻講：「我開心咪得」懶係活得自在！
聽到呢句得淡笑，我都生過全身濕疹，我相信生到咁既程度係絕對唔會講得出活著係開心，仲要佢身為女仔，我諗感覺痛苦加倍。而家肥到衫又著唔到，全身爛到出水，波又dum 到落肚，除左被虐狂試問有邊個女仔可以係承受呢個巨人觀底下仲可以自命活得開心？唔好講笑啦屌！

好撚噁心真係！快撚d 死！

咩on9先會做呢啲垃圾嘅Fans
條肥閪搏上位已經夠柒
仲要幫佢護航 係咪無寄託到要捧件肥閪

唔係講笑！佢堆on9 盲粉件件把口毒到十足潑婦罵街咁款！惡言相向. 開口埋口屌其他留言者老母不特止仲詛咒對方死 惡毒到好似一堆未似過拍拖未屌過閪嫁唔出嘅怨婦一樣

太多啦 太多啦 唔止咁少

歡迎再提出例證

屌你老母
好撚似煙盒幅爛腳咁

明知入黎係睇d乜嘢
但係都會抱住有一絲希望既心態入黎

以前個乜撚野細細粒已經好撚醜樣，依家呢個完全係顛覆哂審美觀

我淨係記得我第一次睇佢片既時候，個腦唯一浮現一句說話「呢個女仔點解可以容忍同搞成自己咁」

係而家呢一個猩猩都會幫同伴捉瘙，貓屙完屎都會lam毛既文明社會下，竟然會有一個成個巨人觀但毫不在意外表既生物出現，不過雖然佢講到不在意，又要心心不糞咁屌網民屌觀眾，可以見到佢其實係在意，係冇自信，但最不可思議既係，眾人既恥笑同社會既排擠竟然都冇成為佢改變既動力，竟然都敵唔過佢既懶惰，可見呢個人根本只係社會垃圾，去到咩國家咩地方都一樣係豪無貢獻食塞米。

最後只能講，youtube（香港）界根本只係單純吸引及集合左一班過唔到社會正常門檻既垃圾係度。

屌你地老尾
公司都有個肥婆同事
本身覺得性格幾好 幾幽默
但係你班仆街日撚日放cat girl 上黎
久而久之我開始覺得個同事同cat girl 幾似樣
又係黑色眼鏡，又係成日食野
屌，我想嘔呀，還我正常工作境境！！！

其實某程度係啊ken寵到佢咁
佢覺得自己條仔都頂得順 又一齊咗咁多年
有幾核突都有人頂啦

Ken真係偉大！
其實肥同唔靚有濕疹真係唔緊要
但最緊要外表乾淨 比人感覺都好啲呀

巴打，分析得好透徹

刮出黎當芝士粉咁撈意粉食

冇人想知

你話忍唔到口所以食到咁肥我都明
但身為一個女仔
仲要拍片想紅既youtuber
有咩可能容許自己唔理儀容到咁既地步去出鏡？

新聞有時採訪大陸農村農夫都識著件西裝褸啦

有心要改變自己其實唔難，佢根本就放棄咗自己，去到咁你點勸佢都冇用

利申 減緊肥

唔係叫piggirl咩

點解呢條肥野d post成日上熱門

我好似見到隻河馬沖涼咁

連登仔口裡說不
心裡每日都想美極撈catgirl

真係講中哂

我都覺

相比之下覺得欣宜好正

姐係好似用4k攝影機黎拍啲爛劇咁

啲fans應該都似係啲肥閪格港女

最恐怖真係呢樣
一個正常男仔點會頂得順呀
除非同catgirl一樣咁肥咁撚恐怖就話姐
阿ken係咪有被虐狂呀？

feederism

係荃灣ikea見過佢 係正隔離即時反應即刻想避開

其實點解咁撚柒都硬係有人留意，好心你地對自己好啲啦

完全想象到佢個口臭到仆街

當濕疹生到全身都係皮開肉爛時 唔知仲會唔會繼續拍片繼續食呢？ 會唔會成為第一個濕疹死嘅人

叫佢搽凡士林又話唔鍾意 椰子油又話太油 木瓜霜又話笠 寧願爛嘴都唔搽 麻撚煩 咪抵你而家爛嘴囉

其實佢個樣有d似唐氏
會唔會係輕度智障
佢又話自己有讀寫障礙呀嘛

唔拍片撚有收入咩！ken唔食條肥婆都仲要食㗎嗎！濕疹唔會死人 但三高一定攞佢命

咁肥其實個心臟好快負荷唔到
遲早爆血管/心臟病發